放一部6s128g銀

一啲事多左部6s

有巴打想換機

有盒有單有火牛線
跟兩年豐澤保

機背有氧化，6s通病

一切正常

跟埋原廠套比你

3300蚊有無巴打收留佢

得返一個月保

殘到咁仲值3300

1+2喎

你想值幾多

豐澤保

用到殘晒仲想收返咁多

收就2650姐買係咪2650先

講真都殘嘅

有心要我實平架喎

搵水魚接價 自己用iphone8😂😈

我成日都放d唔係一時三刻比你check到有暗病既機比人

跌過落水乾左著得返 底版半死reboot roop我都放過

你係想換新機就拎去衛訊trade in左佢算啦

唔係換新機呀 自己都重用緊另一部6s

咁你仆街啲

呢部機本身細佬用，老母叫我幫佢賣左佢

水魚就見人見志啦

有心想收留嘅平比人又何妨

不過自己唔會用ip8 有心常轉機就唔等到5588先買再加多兩年保養啦

你放畀收機佬都係收 2650，放畀巴絲冇巴絲價反而重想收貴啲，唔畀負皮你都唔得啦

下
我部6都放到$3300 喎
不如去先達門口搵啲大陸佬問下

知唔知收機佬低價收高價放:
你聽日去問下6s128幾錢，
再來膠我我無所謂
話左有心要會平
無諗過搵人笨
等你問價cap圖放錄音